唔講唔知Carousell依個賣家屋企係寶藏黎😑

係床下底執到呃到邊個丫
仲要攞爸爸d珍藏去賣
仲要賣奶油豬…搞乜

個app點會有人玩

奶油豬係咪執到

小心啲假CPU黨、假顯示卡黨呀

老鼠貨

On9...

全部假貨

男人手 前男友送

奶油豬幾成新

奶油豬係咪床下底搵到

床下底搵到, 97%新

title得意d catch到eyes呀

奶油豬真係笑左

如果我出得起依個價錢買錢，唔會係carousell買

但唔食得

乜仲有人用呢個垃圾app

呃人個d，拖出去斬

香港應該要設立「付款託管」，以保障買賣雙方

前男友送 gay

我好奇邊個會買呢

奶油豬有興趣

佢得一個好評，其實個個係負評黎
佢去買野講價，傾唔掂數，個賣家好黎好去先俾好評佢

個賣家又係屋企搵到寶藏

痴撚線
我到底睇緊咩

係咪老鼠貨黎

有冇ching試下contact個賣家

佢屋企人開錶鋪

好好地一個平台比班 A 貨狗玩謝曬

唔知佢隻豬幾多成新呢

唔垃圾喎
買嘢放野都試過，多數都遇着好人
暫時未中過大伏

邊位巴打收購左個奶油豬
啱啱上網諗住買買唔到
依家喺屋企就來餓死

有人係個app到放bb

可能賣假嘢，話執到嘅被人捉時就話唔知係假，屋企執到

咗 自膠

想高價收奶油豬

網上無牌賣奶油豬是咪可以報官

屌你樓主 笑得好辛苦

買喇

屌，奶油豬

成球野唔去錶行買？

你講得啱
佢仲要冇單

Cls點解佢屋企執到咁多錶

買奶油豬有冇得送埋隻豬

如果係真野嘅話，呢到值成億啦

剩係堆Richard Mille都幾千萬

左上第一隻錶係乜野?

Hublot skeletal？

我男朋友 我

個賣家可能真係有錢人泥，無聊係屋企拎錶影下玩下

：
（唔撚係掛....）

好撚多乞衣同A貨狗
上返FB都冇咁嬲

post上ig唔好咩

咪就係..
參透唔到我男朋友個腦點運作

佢哋嘅屋企執到即係連登嘅發夢見到

估唔到我都係衣櫃入面

問左咁多次 你肯自殺未

Richard Mille真係好正
但我一直都唔明点解賣咁貴

暫時試過兩次有問題
一個驗屍官咁睇, 話隻角唔夠角唔要
另一個我出佢個標價賣, 佢屌尻我冇禮貌, 話事前唔問佢有冇貨先 痴撚線

roger dubuis

另一個我出佢個標價(買)落bid

師兄都對錶好熟

奶油豬係暗號，實質係賣處

點你老母

貪快姐

其實呢啲拉得 但佢唔張揚又冇大金額既受害者政府啲人唔會郁佢

yes
touch wood 次次都收到貨
無放飛機或者寄失

反而ig shop試過收唔到貨

買得RM冇單都算, 點會冇盒呀

Fake

笑到我停唔到

泥你老母

賣家好不孝，爸爸知道一定好嬲

有無圖？

carousell真係幾過癮
見盡人生百態
遇過d on9到一個點忍唔住block9左
又有d唔係買野但好好人提我呢樣果樣
香港真係好神奇

海關係邊到？

我都成日上去買

放過計數機 pantone walcom版

可唔可以打1823

試過放面包機 電飯煲

D女人好鍾意講價, 又要約近佢,就埋佢

SO佢有味

FYI

係唔係d咩暗號黎

carousell個search engine好撚廢
個search result又夾好多廣告入去

樓宇按揭=一樓一
奶油豬=佢隻豬
海關=掃黃

海關拉唔拉就唔知，但係網上賣食物食環就肯定拉

最尾左下隻撈咁童裝

叫Rainbow
鑽石黎

最好笑係2條友都俾好評大家

你係lau818？

個賣家現家仲keep住po錶上去

今次仲厲害係垃圾桶執到

FPS 應該要加埋呢個功能
好似淘寶咁
比金管局扣住D錢先

呢個APP 我買過1次野,成交左
賣過1次 (點數卡) 成交左

最近我放3樣野... 有圖有介紹

有D人黎問左D問題~~咁我就答佢...最後冇成交

咁跟過2日比 BAN 埋~~

膠APP

個apps勁撚多講價閪
差唔多全場最平仲要講價
屌哂佢地老母
剷撚左個apps扔落堆田區都唔益班木嘴

所以有d真係好煩

Cannot agree more
屌撚哂佢地講完價
仲要我就返佢地交收地點
明明寫撚左只係某兩三個地方先可以交收
最撚離譜果次叫我過坪洲

這個app 係咪食埋yahoo 拍賣個市場場
我以前好鐘意係yahoo bid 人地堆雜物

今次係屋企首飾箱發現